覺唔覺Doctor X 嘅城之內好正

好有典型日本女人味

doctor x

海老名仲正

食紙

內田由紀梗係正啦

都唔知幾可愛

有無人覺得佢少似真野惠理菜？

今年有無season7?

覺

我一直覺得日本妹中內田有紀最靚。

佢個女先正囉

你識D野

福山前女友緊係正啦

佢個慘樣

有冇人覺得S6冇咁好睇
連續由第一季睇到第5季
套劇寫得日本仔d官僚野好真實 一追就停唔到
黎到第6季睇左2集 小小覺得高峰後走下坡停左冇睇
S5 ending真心好正

話哂係小新個偶像

海老名典型懦弱廢柴都有人like

其實個劇情路線集集一樣，我都寫到一集出黎......

鍾意Doctor Y同海老名

架仔單元劇係咁
Doctor x已經係算出色
主要睇條主線同d官僚制度
做手術集集都飛晒

米倉涼子已同舊事務所反面脫離獨立
而Doctor X係由舊事務所同朝日tv傾出來開拍
米倉獨立後好難再同朝日埋班再拍doctor x架喇

吊你啊, 爸打, 笑死我

叉能 滋~~

又靚又溫柔又可愛